點解個天咁唔公平，竟然有咁完美既女仔

你叫其他女點算牙

Mayuyu

300蚊貨色 我屌

G

戀愛了

300萬都唔比你屌喇 人地有操守

系

臭G

上面兩隻臭g尊重下麻友好
朴初瓏=臭g

25=.=

十卜瓏妹

里妹

希望上面兩位迷韓可以檢點少少

口大鼻大..
樓主啲品味幾獨特 !

唔好惡意中傷麻友好嗎？

陣g味出晒黎

我不入地獄誰入地獄，我屌晒你地個份

巴打識貨 不過麻友是清純的